[塔羅] 要擁有必先懂失去怎接受

[/orange]
睇心情抽黎答
麻煩大家比返Feedback
之前搵我占過既巴絲都歡迎留返Feedback

講明先我隨便棄Post
Miss左你唔好催，可能係你條問題我唔想占

一人一題！
唔占時間性/健康問題
e.g.半年內同幾時有拖拍唔占

格式：
1.稱呼(正常名):
2.性別(巴/絲):
3.問題:

不要問：我既工作運如何
試下問：依家做緊呢份工既工作發展如何

不要問：我既愛情運如何
試下問：我想知點改善自己先可以出pool

正皮是動力
利申：包唔準

1.稱呼(正常名): 聞世風
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 宜家等緊見份工有冇機會？

1.稱呼(正常名): 大榮
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 仲有機會追返EX？

有啲機會
你依家已經充滿幻想到時請左你就點點點

3#壽
巴
我係咪要再做啲咩先達成我想要既嘢？

唔該！

點先可以增加機會

（真心有不斷FF）

之前係咪完左架啦已經
依家好似有啲野啱啱起囉
睇造化 但不大機

講多句
你之前仲15 16緊兩個choice
增加機會既話好大機會要係group discuss到表現下自己
如果有呢個環節

想復合既心

之前真係15，16緊
會努力prepare!
唔該哂！

有機 去馬

加油

留下正皮

1.稱呼(正常名): 春
2.性別(巴/絲): 巴打
3.問題: 我幾時先轉工

再空乏啲

睇住比人收兵

真係好似有啲料到，加油支持！

怕左你

至少感情上比人計住計住 都無咩好事啦

我知
所以提你
聽唔聽你既事

1.稱呼(正常名):連
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:應唔應該嘗試接觸而家有興趣果個同事？

Thank you

唔好問幾時

1.稱呼(正常名): 春
2.性別(巴/絲): 巴打
3.問題: 我點先可以出pool

0機會 收手啦
完左了你地呢一刻
遲啲唔會見/唔會有聯絡

唔知呀 無睇到咁深入

就係提你小心做左兵都唔知

sorry

1.稱呼(正常名): 春
2.性別(巴/絲): 巴打
3.問題: 上任女友有冇比帽我戴

1.稱呼(正常名): 蕾
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:個男仔係係我公司附近返工，因為對望過幾次有d feel，想請問有無機會發展做朋友先

1.稱呼(正常名): 高羊
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 揀一個中意自己既人定自己中意既人？
唔該師傅！

1.稱呼(正常名): 小慧
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 想知同佢仲有冇可能一齊？

稱呼(正常名):Angela
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 想知同Ex有無機會一齊返？

1.稱呼(正常名):Angelina
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題:同ex仲有冇機會復合，應該繼續聯絡嗎？

1.稱呼(正常名): 樂
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同而家個女仔有冇機會修成正果

Thank you

1.稱呼(正常名): Brian
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:呢份工見唔見得成？

Many thanks

1.稱呼(正常名): 貓貓
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 要點樣改善先可以令我同另一半嘅關係更長遠同穩定？

1.稱呼(正常名): Chun
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 仲有機會追返女朋友

唔洗占 去識佢
占一個無交集既人係無意思

唔可以 一人一題

1.稱呼(正常名):文
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 想知同佢會唔會一齊返？

1.稱呼(正常名): ywm
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我應該揀同C定係JC繼續發展

1.稱呼(正常名): 穎
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我點先可以出pool

1.稱呼(正常名): yan
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 依家同另一半有d波折，想知可唔可以順利渡過？定係會分手收場？感謝

1.稱呼(正常名): Vincent
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 黎緊會唔會有8大offer, or要讀top up degree
Thx

3.4 cgpa 都係睇你報咩既姐

1.稱呼(正常名):Fung
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 同男朋友分左日好一陣子，想知同佢係咪無可能一齊番？

格式：
1.稱呼(正常名):欣
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:中意左個男仔 點樣先同到佢一齊

1.稱呼(正常名): Ben
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 我同佢係咪淨係可以做朋友

1.稱呼(正常名): ymw
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同男朋友分左手可唔可以復合？

試下唔好咁封閉自己內心，比啲勇氣做啲平時唔敢做既野
見你都好怕付出多左所以比人感覺唔得大方都係問題

難啲

感謝🙏

兩個都唔會揀你

1.稱呼:欣
2.性別:絲
3.問題:我想問下我可以點樣改善同男朋友既關係

謝謝你

沒有
可以死左條心了
幾慘烈

不會

1.稱呼(正常名):Ho
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:我應該繼續盡力維持好呢段感情
定係放棄好？
謝謝

[member］
1.稱呼(正常名):Eunice
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:係唔係點做都挽回唔到男朋友［/member]

1.稱呼(正常名): Alan
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 仲有無機會追返ex？

唔係有啲波折 係好L大波折
你地應該有人提出想自己靜下諗下野
其實就見到你地之間唔肯面對/接受啲已有定論既野
加上睇落似乎都好攰了，如果想行落去唔係唔得，
一定會辛苦啲囉

你好想，而且你個狀態係等待中，無野做到
對方就唔想了，不了不了
依家係會難受辛苦，但啲壓力都係黎自自身
未來唔係無機會既，但小心得一想二

1.稱呼(正常名): chloe
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 想知佢會唔會搵返我？

睇唔到有愛

你講得啱 係好l大波折 我亦都知道繼續咁落去係唔得 但係真係唔想放手我俾朋友屌過 但依然都係唔願醒

哇
寶劍國王同寶劍皇后一齊出黎
睇黎你地之間既傷害性仲大過愛情應有既甜蜜
想穩定長遠啲真係呢⋯難搞
建議返唔洗咁悲觀恐懼既，既來之則安之

死神牌
接受現實吧啦施主

雖然係難啲，我明我真係明
因為我都經歷緊

為左佢已經成日日喊夜喊
究竟點樣可以點樣渡過呢段咁難捱嘅日子
距係我初戀

做定心理準備搵過份

1.稱呼(正常名): 貓
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 可以同鐘意嘅人一齊？

都係個句接受現實
難聽啲講句 邊有咁多初戀係行到最後呀
Btw係佢 唔係距

1.稱呼(正常名):朗
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:我可以點做先搵到自己興趣？

等大家feedback
今日係咁多先

1.稱呼(正常名): eric
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 近排識左班新fds 關係都幾好 之後關係仲可唔可以咁好

完

兩邊都已經冇愛？..

[member］1.稱呼(正常名): 樂
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 下個月正式創業，想問下事業點，雖然知道守業難，但都想知道小小
第時既發展如果，謝[/member]

既然對方不了，我又點解要抱希望
完啦，我都無力繼續落去

下個更可愛

唔記得抽左咩牌了

咁可否占下近排戀愛運啊？

下次有緣再占

名：秋天愛好者
性別：M
問題：同依家追緊個個女仔有幾大可能可以一齊?

thxx

1.稱呼(正常名):fish
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題:同佢係咪唔會再有可能ga lah? 係咪完了？

我地好少嗌交，不過佢成日因為工作壓力，我地好少好少見

1.稱呼(正常名): 豬屎
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同依家個男朋友可以喺埋一世？

比我既感覺就係
都唔似拍拖

1.稱呼(正常名) Trevor
2.性別(巴/絲): 晚
3.問題:準備出國做野兩年，事件會順利嗎

1.稱呼(正常名): 康仔
2.性別(巴/絲): 巴打
3.問題: 我想知有無人鐘意緊我

1.稱呼(正常名): 蜜
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 宜家個男朋友係咪視我為結婚對象？

1.稱呼(正常名): 明
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 仲有機會追返EX？

唔會掛 有份工見左好想轉 但未知會唔會有final round

準備得好啲囉 盡下人事

1.稱呼(正常名): 嘉
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同我曖昧緊既男仔黎緊會唔會追我/表白

1.稱呼(正常名): Yip
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 嚟緊工作個到會點? 定應該去讀書

1.稱呼(正常名): Yy
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 我幾時係咩場合下會遇到我既下一任
Thanks

1.稱呼(正常名):啊圖
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:有無機會追到大自己六年既女仔？

Hello 樓主好

1.稱呼(正常名): 呀丁
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 我想知道點樣改善自己先會出到pool
唔該樓主

唔該哂巴打 唯有準備得好d

但係想問問佢不了既原因係咩？睇到嗎？

1.稱呼(正常名): Cherry
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 無啦啦唔理我果位男性朋友仲會唔會返黎我身邊

1.稱呼(正常名):GG
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我既興趣適合成為我既職業嗎？thx

1.稱呼(正常名): Kelvin
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 依家做緊呢份工既工作發展如何

1.稱呼(正常名): 日
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 係唔係比對象friendzone咗了？

有必要改變現狀

1. 名 ：車頭
2. 性別 ： 男
3. 問題 ： 應該繼續定轉新環境

1. Man
2. 女
3. 我嘅心儀對象對我有咩感覺？
謝謝樓主

1.稱呼(正常名): Matthew
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 應該同佢keep住聯絡定斷聯?

1.稱呼 hong
2.巴
3.同伴侶近排感情唔太順，我地既關係將會點？

1.稱呼(正常名): Lui
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題:有無機會追到佢

1.稱呼(正常名): Jack
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 遲啲會飛過London搵EX，絲打覺得我地仲有冇機會一齊返？
唔該你

問題 ：*我同我

1.阿yan
2.絲
3.我要點做前度先會反黎我身邊？

稱呼 嵐
性別 女
問題 同男友嘅矛盾有冇可能解決？點樣解決？

唔該你

1)Hong
2)巴
3)會一齊返？

覺得無聊無趣，打動唔到佢令佢有動力去繼續

1.稱呼(正常名): Mo
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同女朋友long d, 大家都feel都大家唔會有將來, 應唔應該繼續堅持落去?

1.稱呼(正常名): Ming
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同男朋友仲有冇機會好翻

稱呼：飛
性別：絲
問題：男朋友對我仲有無愛？

1. Sze
2. 絲
3. 佢對我係咪認真? 應唔應該試下發展?

1. Ching
2. 絲
3. 有冇機會轉行(工作)?
Thanks巴打

1.稱呼(正常名):
2.性別(巴/絲):
3.問題:同對象有冇機會發展？
Thanks

名：樂
性別：絲

打漏咗

1.稱呼(正常名):呀朱
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 我係邊一個行業發展好？

1.稱呼(正常名):Kc
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:應該搵咩類型既工作會比較適合同有發展空間

1.稱呼(正常名):小Y
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:同佢會結婚嗎

佢就無聊啊

名：金sir
巴

想知佢係咪中意我

YT
巴
我想知點改善自己先可以令心上人留意到我？

鐘意左個女同事半年以上,但可能佢FEEL到我鐘意佢,佢避我同無視我.佢係未有男朋友先咁?

你都無信心溝到人
對方都ok外向/幾有活力幾吸引人既
不過依家唔覺好有行動囉
未來都係⋯差架啦

你唔止追緊一個女仔/你本身就處於三角關係中
對方怕左再受傷
依家關係好混亂 唔知自己想要啲咩
未認清事實
不過黎緊見到會幾好既
大機一齊

多謝大佬
準到癡線
我都希望我得，感謝
成功左只會對一個好

準就比個正皮支持下

嘉嘉
絲
同佢會唔會一齊番？

1.K
2.絲
3.我想知點改善自己先可以出pool

1.稱呼(正常名): sw
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 佢會唔會有機會回心轉意同番我一齊

1.稱呼(正常名):顥
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 鐘意左佢，但係又唔知佢鐘唔鐘意我，定當我係best friend

1. Na
2. 絲
3. 同而家嘅男朋友有冇機會結婚?

正評支持

1.稱呼(正常名): 皮
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 點樣先識到新對象
Thxxxxx樓主

瑜
巴
應唔應該辭咗份pt比自己放埋最後一個暑假

稱呼:William
男
對像有冇鐘意過我

1.稱呼(正常名):豪
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 有冇機會同ex一齊翻（散咗差唔多兩個月）

1.稱呼(正常名): 小肥
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同現任一齊左好多年，最近關係變差，究竟呢個係咪對既人？

唔該晒先

對方比我感覺好急，或者份人係諗咩就做咩個啲人
你處於等待發展既心情，唔抗拒同佢發展
但係現時關係黎講都係會有所保留，唔敢太表露
黎緊佢應該唔會表白

姓名: 米高
性別:男
問題: 我想知點改善自己先可以出pool

對方應該幾著重打扮自己/著重享受
身邊人都會覺得佢幾吸引既
至少睇落佢幾活得自在

你都唔差呀，身邊既人覺得你好好
睇落幾風光
不過你地之間既關係就發展唔到了
雙方有人拒絕發展落去
覺得無乜興趣了

感謝樓主大大

1.稱呼(正常名): Lai
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題:今年有冇機會升職/轉到工？

無機會
依家至少停曬所有野，舉步維艱既感覺
遲啲唔夠人爭

建議你唔好咁多情 玩玩下
女仔唔鐘意唔定性既男仔
同埋你好似有得揀，只係你拒絕身邊既機會
或者係唔想揀 睇唔上眼

有啲play boy feel

飛
巴
黎緊下半年有幾個揾工既考試 可唔可以順利pass哂？
唔該！

比啲心理準備你

過去係幾好既，有時都會懷念下以前。
依家睇落好專注係一樣野上面，但又有少少一成不變feel
黎緊發生啲咩都好，係要為自己所作所為作結算
所以個日到黎既時候唔到你唔認命

係，挽回唔到了
唔好諗咁多比咁大壓力自己啦
諗到夜晚訓唔著訓唔好為乜呢

1.稱呼(正常名): wing
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 能唔能夠順利畢業～～|

係呀
以前都唔係認真啦

1.稱呼(正常名): 程
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同對象係唔係仲有機會
thanks

唔大機會一齊
同對方既關係慢慢會收皮
你覺得出黎氣氛唔差囉
但人地覺得好悶
你點追都無用架啦

無乜人比feedback

追曬Post樓主好多都好準 玩左幾耐？

1.

追曬post睇左幾耐
玩左唔算好耐

1.稱呼(正常名):Jarvis
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 最近對個女仔有興趣，同佢有冇機會發展下

1.稱呼(正常名): Jarvis
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 點樣改善先可以提升溝通技巧/溝通舒服d

占過既朋友可以去捐下錢做下善事

1.稱呼：C
2.性別：巴打
3.問題：同呢個女仔會唔會有發展機會

唔該

但同佢無開始過

未開始都相處得唔認真

1.稱呼(正常名):吖檬
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題:同前度係咪再冇交集？佢點睇我

樓主

1.稱呼(正常名): 穎
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 仲有機會追返EX？

格式：
1.稱呼(正常名):鑫
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:而家呢份工究竟適唔適合我？

1.稱呼(正常名): 火龍王
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同個女仔傾左好耐 會唔會有機會一齊
Thanks

1.毛仔
2.巴
3.我同我而家嘅女朋友可唔可以維持得耐

格式：
1.稱呼(正常名):阿嘉
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:我做啲咩先可以出pool,或者堅持做一件事？

稱呼(正常名):david
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:有份託人搵嘅工會唔會有面試機會

異性緣呢啲野天生
你可以去搵人睇下流年既
不過我唔識

悶係咪因爲你性格就唔知
無睇

1.稱呼:kei
2.性別:絲
3.問題:同ex係咪再無可能

1.稱呼(正常名):周子瑜
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:黎緊既學業運程如何，有咩方面可以改善/進步？

1.稱呼(正常名): mw
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同現時心儀對象有冇發展空間？

1.稱呼(正常名):君
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 應唔應該同男朋友分手？

即係佢一直心底裏唔想理我？

1.稱呼(正常名): Tung
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題：我而家男朋友會唔會係最後嗰個（結婚對象）？
想問多題我會唔會搵到一份自己鍾意既工作

1.稱呼(正常名):恩
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:散過一次 因為對方性格太過女人 唔成熟 但係發覺身邊嘅人都唔當自己係對象 點樣做先可以令自己更吸引異性

我都追曬幾好 加油

1.稱呼(正常名):竣
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 我想問下同ex分左手3個月多d,仲有無機會打動佢再一齊返？

1.稱呼(正常名):翹
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 想問點改善自己先出到pool?

1.稱呼(正常名):君
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 有冇機會復合？

1.稱呼(正常名):禮
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:今年有冇機會出pool

1.稱呼(正常名): Ying
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同男朋友一齊左一年，應唔應該為左佢放棄去exchange?（目前仲好鍾意佢，不過三日一小吵）

求出手相助

稱呼(正常名)：賢
性別(巴/絲)：巴
問題：想知同最近結束曖味關係嘅對象到最後會唔會有機會一齊

1.稱呼(正常名): 文
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 有無機會同佢一齊？

稱呼：nana
性別：絲
問題：點改善自己先可以出pool
感謝

1.稱呼(正常名): 明
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 依排同女朋友散左仲有無得復合？

名：寶
女
問同鐘意對象會點？

1.稱呼:M.Y
2.性別:絲
3.問題:我想知我男朋友係咩諗法

講佢果段都幾中
唉 我都係收皮啦 佢唔想就

1.稱呼(正常名):打不死小強
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 想知同佢仲有冇機會復合？

1.稱呼(正常名): na
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同男朋友未來嘅發展會點?

1.稱呼(正常名):阿桐
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 想知同ex有冇機會復合？

名：軒
性別：M
問題：我應該繼續追佢定放棄好？有無機會一齊

感謝樓主

依家無，知道有問題扮睇唔到唔想處理
亦無信心即刻處理到
未來有少少轉機，但唔係呢一刻
到時好好把握
建議做返自己先唔好諗太多
唔好死纏爛打先

小心啲比人呃
對方其實都掙扎緊
不過係掙扎緊喺兩個之中選擇
至少呢刻佢對你都唔誠實
講咩認唔認真

Btw真相就係咁殘忍

有冇巴絲追緊post 唔知占邊個好

無啦
你地之間有第三個人出現
遲啲你同呢個ex唔會有聯絡架啦

應該會比offer你
但係你唔想take呢個offce

留下正皮

1.稱呼(正常名): 幸妹
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我踏出一步的話,我的愛情會實現嗎

有

好快無乜發展
對方係個幾溫柔既人/或者係個好聽眾，相對都幾神秘
你就樂於分享/付出
係咪佢同你傾下計就鐘意左人

你提下我你個留言係幾#

#139感謝樓主

接受現實

好準 我都求左佢好耐都冇用多謝你我會唔搵佢了，希望到時候把握到

係
對方似乎死左心
不要再沉醉在幻想中了

死咗心連佢心動過都唔知
我會乖乖地留係friendzone㗎喇
感謝樓主

1. 相知
2. 巴
3. 我應該點樣克服呢個困境

有 #283

有追緊post

無意思啦占當時
最多幫你占點改善自己去搵下一個

好呀，多謝樓主

三角關係中
加上你係被動既一方
遲啲你就知咩事

有絲打我個係#65啊！Thanks

#216啊樓主
好困擾啊唔該你
補充埋 係唔同既政府工入面既各種考試

#213

劍9 杯侍 劍10

老實講，你仲活係自己既世界中
不斷反悔不斷好辛苦咁為乜
好強烈既因素出唔到pool係卡住左係自己內心
唔係因為其他人無approach你

面對現實啦 過去左既野就由佢過去
Let it go

多口問句未來有冇話指3個月後定咩時段咁架？

個人選擇
加油啦咁你

我無指定睇未來要幾個月內發生
總之我睇到呢個方向

唔該你啊樓主你真係好準

名：Exam
姓別：巴
問題：出席咩場合可以識到鐘意既人
連鐘意既人都無好空虛

依家份工有人事糾紛？
睇到最近好似啱啱嘈完 但係對工作上無乜大益處

呢刻唔會升到職
未來會review返表現，有冇機就要睇你平時工作表現
至少要比到人感覺你認真做野
要更有熱情先有機囉

1.稱呼(正常名): K
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題:
最近有個男仔對我好好
想知佢係咪一個值得託付既人

對方懷念緊從前，想返翻去以前咁
如果真係分左手，就咁睇落都有機
可以試下，如果復合感情會更進一步更緊蜜
加油

Btw睇牌面唔似分左手

加油
緣份到了 擋也擋不住

我仲係單身 即係佢有另一半？
咁佢會做主動再進一步？

Btw唔該樓主

點搞呀 咁貪心每個試都想知
我點知你有咩試準備緊
唔識占喎ching

#273 樓主 我一直追緊post 正評加油

佢未必有另一半既
但有溝其他人/比其他人溝緊就一定啦架

無機，完左架啦
唔好chur住人唔放啦，佢唔鐘意咁
講多句你地之前都好多人爭緊
睇黎對方都幾多人approach

今日係咁先
有緣再開占

1.稱呼:Sab
2.性別:絲
3.問題:想問下可以點樣改善同男朋友既關係？因為依家成日都好唔穩定。

睇黎你真係好準...係咪以為都唔會再有交流？

準！因為我仲住緊係佢度（之前同居，但佢已返左自己屋企）但佢口講可以俾我繼續住
請問係未要我做主動先有機？
如果我唔做主動係未就無啦
（因為係佢講分手）

唔該樓主

放過自己放過人地

其實唔洗問主唔主動 有心自然主動
你睇下佢懷念緊啲乜 佢未咁快抽離到
如果你幫到手咪盡下人事睇下點做囉
兩個人最緊要溝通

只問入境officer呢？
唔好意思

想問下咁佢有無中意我

有冇details 呀樓主？
人事關係唔好定個位唔好做

無睇到咁入啊
你會發現唔係你想要既野所以唔想take offer
就係咁簡單

睇路啊 仲中個頭埋去

明白
多謝樓主提點

皮已正感激

Let it go

樓主我想問下照牌面睇對方係咪已經冇愛了？

有 #279好需要樓主

1.稱呼(正常名):a
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 其實佢究竟諗咩

#220

1.稱呼 : J
2 性格 : 巴
3.想知同佢有冇可能

1.稱呼(正常名): 可
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 我同佢仲有冇可能一齊？

有呀，#355， 唔該樓主

1:Markus
2:巴
3:同我真心鍾意嘅人會唔會有發展空間（嚟緊幾年）

#43！唔該巴打

糾紛又冇 不過係覺得係呢度冇咩發展機會 睇下會唔會有機會轉環境
唔該巴打

1.稱呼(正常名): chun
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題:有冇機會追返個ex?thx

我仲諗緊應唔應該見面
姐係佢其實依家講既野都係鳩up ?
定見左先再算

有#201 唔該樓主

佢講既野信3成好啦

其實想知呢個post有冇巴絲以前有緣搵過我占塔羅
想改返舊ID發現比人改左

會係幾耐後既事？

1.稱呼(正常名): 彤
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 請問今次我鍾意呢個人終究會唔會有機會一齊到

已經好灰了
麻煩樓主了！

無乜啦 至少呢一刻係囉
你其實都已經決定離開呢段感情
你都知目前做咩都唔會有進展
對方只會咩都同你計得清清楚楚，係決斷同理智既

呀做番自己絲打 你個名令我有啲難落手去占
你睇真啲#1 我對名既要求
係正常名呀
唔會有人叫你做做番自己掛

對方有啲恐懼係內心世界
或者係怕左拍拖
你係個理性行先既人
又或者咁講 你較鐘意中庸之道咁做人
依家黎睇雙方表面關係唔錯既
但因為對方有恐懼，所以發展都會慢
遲啲仲會少少發展

依家無機會
你唔肯接受/面對分左手呢個事實
對方都比較被動

未來有少少機
有轉機咪把握下囉
或者做得返比好朋友更親密既朋友關係呢

首先要做既就係放低過去
成日諗以前點點點
唔會返到去架啦 向前望啦

提外話，最近有野突然發展得快好？
無就由佢

你依家都叫做有啲基礎係度
近期會審視返自己一直既成果
睇樣有啲唔捨得
準備下心情迎接新既旅程啦 唔洗怕既
你絕對有能力處理到
屋企人會同你去？
唔會既話記得好好同屋企人傾下自己諗法
佢地會比到支持你

唔會有
咪玩啦巴打
你係咪試緊我
收曬皮架啦喎
又無聯絡又剩

無機
都無聯絡

我發覺好多人無曬聯絡都唔死心
唔止巴打你一個係咁
雖然我都係過來人 好明

推一下

樓主占到邊位

隨機

我係#247
等緊你幫手

火龍王ching
到你諗通左你係咪正常名都叫火龍王先

不過都係隨機
我好任性

咁抽中我先再算

1.稱呼：文仔
2.性別：男
3.問題：黎緊既時間有無機會同EX有返聯絡同交流？
感謝🙏🏻

咁係咪唔應該見面
又或者應唔應該/ 點樣踢爆佢

你自己決定

佢係咪有心玩我 定係只係成件事攤凍咗
我有諗過係咪唔應該再嘗試 但係又覺得唔好咁快limit咗自己 掙扎中
不過佢的確係好理智嘅人

結果論就係目前無乜機會
啲牌睇到你其實有左決定要放下
咁仲要諗啲咩
牌唔會千我

我得閒會占

1.稱呼(正常名): 寶
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 有無機會同ex一齊返？

會唔會知道係咩原因

1.稱呼(正常名): Koko
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 黎緊3個月開鋪創業生意會如何？
感謝好人有好報

多謝絲打
啱啱同一個之前有好感嘅人聯絡返 傾下計咁樣
唔知算唔算呢？

考左第一關 等緊有冇第二關消息 會今個月內公布
所有考試會係9月咁上下搞掂
Thanks !

傑
巴
黎緊去見工，會唔會成功？唔該巴打

我指既聯絡係真人見面
都有？
咁就占唔中了

咁係我學藝未精了
下次有緣再占

#169

1.稱呼(正常名): Hei
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我應該挽回段感情再試下堅持落去定放棄

1.ki
2.絲
3.同ex仲有冇機會見面（仲好掛住佢）

1.稱呼(正常名): 賢
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 黎緊會唔會遇到有機會既發展對象

岩岩唱緊富士山下入左黎

#178, 想改問題

#243

稱呼：言
性別：絲
我同暗戀個男仔係咪冇可能？
之前搵過佢一排 佢都答得好保守
有時又會已讀我
而家我冇搵佢 想知佢點諗

1.稱呼(正常名): Thomas
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 揀一個鐘意既人定揀一個人地鐘意我多啲既人？

推一推，好想知道結果呀樓豬

仲有呢？

仲有啲咩

仲發展緊

[member]1.稱呼(正常名): 子
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 最近追緊一個女仔, 識左唔係好耐溝通緊但我唔知人地對我點...想知同個女仔有冇可能/member]

求解答, 苦惱左好耐

入境呢個試你自己都唔太睇好
你係咪以前肥過所以怕又再肥
付出幾多收獲幾多
問下自己付出左幾多

Btw有啲機會既

你用盡方法想見佢想搵佢
但係對方唔太想見你

無乜機

劍侍 杯4 劍4
暫時同未來都無乜可能一齊返

盡人事聽天命
唔該你

係
有努力過 但如果要咁問 咁永遠都有得再努力d 今次已經比以往認真左 有準備
希望有少少運 比我pass

Pass左係咪有得in?
係的話你有機了

1.稱呼(正常名): Hiu
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我同我而家好愛既個個人，有無機會好好一齊？ 而家處於吾上吾落，點先可以健康發展？
感謝🙏🏻

希望
每一關都只係分pass or not 最尾面試係適唔適合請

#252

1.稱呼(正常名): 朗
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 最近睇中咗個女仔想知有冇可能

1.稱呼(正常名): Amy
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 想問下男朋友有視我為長遠對象嗎？
麻煩曬

有 #274

再求解#169謝謝

好啦好啦 見有啲時間幫下你

你男朋友係咪掙扎緊呀
佢同其他人有少少拉扯喎
見到你雖然傷害有陰影但都肯繼續想行落去
想好好經營呢段感情
但奈何嘅係你發現現階段做咩無用
又或者係唔知可以做咩好
但其實你唔洗咁擔心，未來會好轉變返穩定
啲不穩定因素會慢慢走緊
當然前題係你男朋友諗通啦

慢慢等下，趁依家動下腦筋，逆向思考下，最好用下其他角度睇大家既關係同呢件事。

對方係咪無乜拍拖經驗呀
見佢都唔太敢表達自己內心
佢都幾被動既
見到你都好喜歡佢，對佢有唔錯既好感
佢同你之間既相處比你一種好舒服既感覺
依家關係未有咩進展住
Keep住最多曖味
遲啲會好啲
但你話係咪直接做到戀人就難少少

唉
我都唔知點答你好
去就會發生啲傷心事，好傷心個隻，有關感情方面既
唔去，未來又會擔憂下又會迷失方向唔知自己想點
兩個可能性都慘慘地

真係自己選擇啦

算啦六師弟 睇唔到有咩感情基礎
無咩機

你已經係度計算緊得失啦
仲講咩應唔應該堅持落去
感情野變到咁理性都好難行落去
我靜係睇到呢段感情好計較得失
唔知係咪因爲你地一直都咁相處，我覺得唔似拍緊拖囉
似做交易多啲

樓主你漏咗我呢個小廢廢please

1.稱呼(正常名):小安
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:有無機會復合？

謝謝

1.稱呼(正常名): Yiu
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 可唔可以同暗戀嘅對象一齊到?
謝謝

1.稱呼(正常名): 晞
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 想問同心儀對象有冇機會？

1.稱呼(正常名):Ching
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 想知同Ex有無機會一齊返？

樓主miss咗 自推多次

唔小心禁左負皮oh my god ，唔係成日留言所以唔係好識用，唔好意思。 btw多謝樓主解答

1.稱呼(正常名): wing
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 對方係咪真心中意我

1.稱呼(正常名):martin
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:點先可以移民歐美

1.稱呼(正常名): 紅藍
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 因為一啲事覺得大家價值觀唔同 仲有冇機會複合番？

1.尼粉
2.巴
3.同佢有冇機會可以一齊到？

1.稱呼(正常名):鋒
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:暗戀的人剛有男朋友一個月，我地仲有無機會係埋一齊。

1 稱呼 : yiu
2 絲
3 我想知同男朋友有冇機會發展到去結婚？未試過咁鍾意一個人好怕又仆街

照牌睇遲啲會諗通
如無意外的話

準到喊 真係接受唔到個事實
我以前是冠軍怎會慣做後備愛人
佢都係咁講 話我係比好朋友更多既關係
好多謝你

1.稱呼(正常名): DENNIS MA
2.性別(巴/絲): MALE
3.問題: 同一個心儀女同事會有發展機會嗎?

有時間再幫你
我自己都忙緊係人地度抽返自己出黎

呢度好多同路人
You are not alone

有時間先

請等等 暫時忙緊

請等等

好

1.稱呼(正常名): lam
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 畢業應該做自己相關major工定係轉行比較好？

等你唔該曬

輕輕推一下
Btw樓主加油

絲打有時間可唔可以幫我睇睇

好好彩，同左佢一齊了

1.稱呼(正常名): Pui
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我想知點改善先可以出到pool?
Thx

恭喜

1.稱呼：Otomato
2.性別：男
3.問題：轉左科之後讀得到嗎？人際關係如何？

1.稱呼(正常名):峰
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 之前同個女仔玩到好埋，好有興趣，同佢有冇機會發展落去

1.稱呼(正常名): ho
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 而家等緊見嘅呢份工有冇機會？

有冇我份🙇🏻‍♀️

無啦 短期內都無機會
你真係好傷心，三把劍插係心入面
試下接受悲傷放下過去，呢段感情會令你進步成長
對方就明顯唔想見你/唔想再理呢段感情
佢會收埋自己唔比人知佢諗乜，佢心入面都清楚如果面對其實仲有機會，但佢唔想。
講得白啲，厭左

有啲機
不過係遲啲 唔係依家

完全無
下個更可愛
不斷諗都無用
見你都比呢段感情煩到好辛苦
放下吧

無機會
接受現實

覺得你係個念舊既人（？）

好頭痛 狀態不佳 有緣再見

我最近聽咗佢講 如果愛佢 就放下
但我好唔想放棄

我知可能結果唔係自己所想
但好想一直盡力

我對其他人應該唔會再有呢種感覺

你無限放大左呢刻既心情
遲下會好啲架啦
我當初都係咁諗，對自己好啲
時間幫到你

btw感激樓主答我問題

多謝你 我會努力

我都知係時候放低了
三把劍插係心入面好恐怖...重傷

1.Danny
2.巴
3.同佢的關係係吾係已經完左

係呀 寶劍三

好想知佢係咪有新對象 所以可以move on得咁快
不過我而家真係好撚憎佢

唔似有

咁佢應該都好憎我先會唔面對我
我搵佢 佢都不讀不回
大師好準

唔好搵啦
我地要愛自己

岩呀錫左自己先
唔撚理d仆街喇佢一定會食屎

樓主求解#169，萬分感激

Btw take care

推一下 樓主好似miss咗

1.稱呼(正常名): Chun
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同中學個EX 有冇可能一齊返？ thank you

Take care

Take care❤️

唔太明咁可以點做得更好

歐陽
巴
點先可同夢想更近
而家有d停滯不前既感覺

求樓主指點迷津

1.稱呼(正常名): 貓咪
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 宜家一起個男朋友能否行到最尾？

輕輕一推

1.稱呼(正常名): Dora
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 呢兩三年內會唔會離婚？

1.稱呼(正常名): 波
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 幾時先遇到合適既人？

1.稱呼(正常名):Bess
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:要做啲咩野先可以提升到自己嘅魅力，吸引到人

想問多句 佢對我仲有冇愛

1.稱呼(正常名): b
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我幾耐可以走出失戀

專登返黎唔該你！
Pass左第一關！

準呀 突然同佢冇曬聯絡了...

1. 希
2.絲
3.想知ex宜家點諗我

1. van
2. 男
3. 自己地方未來會點

恭喜曬

大家專心返係反送中上面啦
塔羅占卜會告一段落

1.稱呼(正常名): 晴
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 要點做先會有男仔埋身？

1.稱呼(正常名): ching
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同佢有冇機會一齊

我改左AC名

1.稱呼(正常名): Ho
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 星期六同對象發生咗啲事，宜家關係有D僵，要點做好？

稱呼：Yi
性別：女
問題：想知同男朋友嘅前景
thankyou

稱呼(正常名): 傑
性別(巴/絲):巴
問題: 同心儀對象上年尾嗌左交，近黎先講返野但已經唔同以前, 仲有冇可能發展？

1.稱呼(正常名): 芷
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 想知同佢係咪無可能一齊？

1.稱呼(正常名):雯
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:我同我目前喜歡的對象會一齊嗎？

稱呼：藯
性別：絲
問題：對個男仔有好感，但佢好似成日愛理不理我咁，我地又無可能？

格式：
1.稱呼(正常名): 浩
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 有無機會追得翻EX?

快閃塔羅
有緣人快留言

格式：
1.稱呼(正常名): 欣
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同個男仔有冇機會發展落去？

以前係呢份工上面獲得過唔少掌聲同欣賞/鼓勵
即係做得唔錯自己又有滿足感
依家黎講會覺得份工開始悶/無趣
加上你覺得呢份工有啲限制左你
你睇唔到咩位可以再突破

建議睇長線啲，目光短視並唔能夠幫到你
等待下啦 會有機會好轉

呢段三角關係⋯
無機會發展的

不喜歡
接受現實吧，有啲野完左就係完左
感情野強求唔黎

有女仲flirt 人
Btw唔該哂

點解講中我心聲

Push

1.稱呼(正常名): 潔
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 嚟緊轉工，返新工有咩要注意？會順利定多挫折？
同男朋友一齊冇耐，佢係咪對呢段感情認真？

1.稱呼(正常名):sunny
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:呢份工長唔長做好

1.稱呼(正常名):jasmine
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 想知同佢係咪無可能一齊？

咪撚推唔關事既post

1.稱呼(正常名): 雯
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題:點樣改善自己/要做d咩先出到pool?
thanks

1. 香港人
2. 巴and絲
3. 究竟要點香港先會改變？

格式：
1.稱呼(正常名): 伯
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 今次有無可能改正到自己，氹番女朋友返黎身邊？

1.稱呼(正常名):華
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 想知同佢有冇可能一齊？

1.稱呼(正常名):阿海
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 想知同佢一唔一齊到？

1.稱呼(正常名):溢
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 同女朋友冷戰左一個月，我想知點改善自己先可以挽回呢段感情？感謝

稱呼：Tim
性別：巴
問題：仲會唔會有機會繼續一齊落去

1.稱呼(正常名):柯楠
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 我仲可唔可以追到女仔

1.稱呼(正常名): 基
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同女友長跑左十年5月頭爭執過後到現在都沒理過我，應該都沒機會挽回想知日後我仲會唔會有角色係佢生命入面即使朋友都好

1。Ki
2。𢇃
3。近來同一個男仔傾得幾埋，唔同方面嘅嘢都傾到同理念相近，而且都屬於我鍾意嘅類型，想問點樣能夠同佢發展為情侶？謝謝！